[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2560)

正評贏大錢

買咩

696健抖同些祖奴都有出 係無優磨就要受讓？

200$

派利大四喜今場

100% 買得個 200

G持

Yyz蛇

我想了很久 再沒聽到你

你地愛錢定愛國

定係兩樣都愛係就買老撚

你比錢我買牙

又叫春

老撚大船

撚狗？

你個撚樣唔係篤小兩個零就係想跣鳩手足

勵害了我的国 打倒日本鬼

應該面飛嚟

反手20k 696是常識吧

跟你學

唔叫春點叫波post

一睇就知頭場開硬2.5S

我就唔信山東會贏到

想睇埋反手飛多d

平時買半膽都兩舊

點撚解 山東 得3鬼 認真問 唔係4個名額咩

後備

頭場開個和 大家和和氣氣

怕損害兩國友誼

也許你不會懂
從你說愛我以後
我的天空星星都亮了

咁多正皮嘅個po

唔係3+1咩

Allin696

3+1 個1要係亞援
3個基爾+費蘭尼+柏利+韓仔

燈撚死人

出左名單,費藍尼有出

個1要係亞援

0.5/1 派錢？

Ching你買咁大？

屌買左696先睇到

696 100%波....

無入list

係wo
恆大假鬼黎

廢蘭尼係咪姐係玩角球頭鎚戰術

allin左魯能5000 2.7主勝

恆大勁

2.7 好似係696

恆大個陣點註法 淨係知有保連奴 泰利斯卡

696郁水咁古惑

恆大強陣

我都唔知，剩係知勁

全大試試佢

呢兩件夠屈啦

有柏利其實都係 頂撚贏班架仔

咁應該要咩好

1.81 696

真

1.78

696落緊水

又落返，我屌你老母

唔知鹿島會唔會派一半副選

未得2鬼
有隻假鬼，入左中國籍

要買主了

究竟買咩好

中國足球 不了

買大算

依啲波買走地角細

買角算

包寧可以不理 最緊要前面件泰利斯卡屈到傻

國家隊不了，球會可以買

696 CONFIRMED!!!!! 100%

川崎都贏唔到上港 696一齊食屎吧

要了山東廢老

有個英人後衛browning
亞援係韓仔

老撚

我國足球

屌街蛇要左jump

巴打琴日都幾準

跟到

要左696

有無人買角

老撚串含大

有必要做hater?

跟左

落到8.5先

好多清爐要696

屌 遲左跟唔到yy 蛇， 要直屌win

依家直屌主先

或者係好事

馬會幫你慳400

絕殺

預計十五分鐘內有波入

696會唔會打真軍呢

橙色衫係邊隊

跟左 對面

角大已死

老撚同我五分內一球

支

現場睇見到習主席要大炒了

未必得

你好彩

快d斬

696求你揸流灘 主場先贏

半場0.5B叫爆區

好多新會員

696

唔洗做野牙？

支那禁屌

696撳屌 針

想買角細即變賠率1.98>1.73

爆炸又heq

走一走神 9.5s 跌得咁快

1.63

山東撳屌鹿仔

696件衫幾靚 粉紅色

我曼球員賣得都係廢

一買就賠率已變，屌

696贏想番唔到日本？

半大24

快All in 角大

扮馬體會作客

燒味佬上身

有無逃生門

賽前10. 5細派錢

呢場好似乜撚都大

屌你咩 5分鐘傷？

山東

引人細

頂黎頂去唔落底

角落得咁快

8.5b ready

但低水

邊個

8.5 2.02 即禁都買唔到 唔玩了

個陣似認認地真

2.5B足水入？

支那仔

山西豆腐隊

好似冇事

老撚踢燒味啦 上場都係咁樣追和

炸左球？

696玩控球，山西玩反擊

no

波都未入點炸

7分鐘落到8.5賽前買10.5是否弱智

696強陣？

地上最強

10.5s gel

老撚上呀

角水落得快到

8.5b 1.95

入波未呀

0-1

0:1

696 goal

等7.5

針

7分鐘10. 5落到9. 5

696吃了春藥？

696強陣

696 ez

未入2.5b

-2

笑撚死

半大 -1

咁快goal 做乜撚， 未入大波

半大-1

2.5b gogogo

goallll

正
又有得叫反cup

王大雷好撚廢

支那仔 自己仆街

費蘭尼朋友隊

完全唔知踢梗乜尻

yy we jump

針2.04 2.5b又買唔到

想買主fg 696即入

廢老屌你老母

jump or nothing

jump

算夫添

準備刷

yy蛇

買左腦撚
我去驗腦

勁到

呢輪亞冠係咪全大

睇支那仔踢波係享受

屌成班大陸哩識唔識踢波

老撚反cup 呀仆街

柏利入到波 上盤可以針

亞冠8X1 0.5/1B 先過一關

我樹可以收收皮先

咁再買多幾注

入唔到

696 gogogo

仆街咁快比人入

老撚後防好似食飽散步

岩阿 信飛唔信波

10.5角大已死
去驗腦先

狗會快食屎

又有大堆傻狗入黎

再買

696今季咁廢都屌死班支那仔

Tg 有個清爐出咗山東fg，10秒後對家即入……

0:2

0-2

半大埋

踏正先買 實封你啦

。。。。

0 2

0-2 送錢波

笑死0:2 下場

88

笑4

半大cash

2.58半大

取消關注

輕鬆到

0-2 全大-1

0:2 GelGelGelGelGel

696真強陣

垃圾 支那仔

12分鐘半大

事前飛，希望可以十中九

屌miss左半大

兩個自己跑步追人拗柴

度下場啦

派錢盤咁易開出既咩

山東廢老
屌你老母

我allin左腦撚
696入得好輕鬆

今日又大波日

咁撚廢 針了 唔補

太易玩了

2.5b

屌你老母死支那狗

gel

支那果種廢

貼飛ok?

主其他?

幾on9先會信中國仔

2粒完 死一堆人

easy 執

痴線, 亞冠呢期興半大全大??

大波日

696 1.15win收息

我
驗腦

15min 0:2 90min?

好彩買得二百腦撚

買咩好

真係垃撚圾 老撚rb

笑撚死
支那狗閪到

唔撚補了

又話主隊盃？

sor客其他先岩

伊膝腸應該要出國搵食勁到

696中出人567會唔會返唔到日本

yy度氣冇左了

1530就截我

馬會分析今次咁準？

3:2

7.5b 有無

買左696半場平手盤 有冇機會輸

easy

可能因為我買左山東 燈到死左

有

我都想日日贏

愛國撚要先學會付出
重傷呀屌
入夠啦 比少少面子支那
入球雙數

無角點搞

今日係追數日

唔通1630先截咩

大陸仔學人踢足球 笑撚死

$10 @10 撈糕

屌柒佢大陸仔啦

內地準備假波？

好信唔信信支那仔

15分鐘2球。。。

所謂中超。。。笑左

cup就好笑了

等足水

山東過左數未呀 快cup啦

轉頭補Cup. 收工

客NG 100%

下場買日本仔定澳假

買兩球客ng都秒入上多注4.5s 睇下係咪咁旺

半大 易到想gel了

反cup咁低水姐係cup唔撚到

0:12

我的國加油

買左老人可以點補飛

拿狗真係on9

補少少反cup 不敗了

客勝1.12

度下場

第三球ng 200$

角

十分鐘後試下追696NG先

知錯了以後不敢笑696強陣

驗腦大會開始

老撚班傻鳩

下場啦
邊有得補

0角

當讓兩球睇觀感fit晒

Lm

2.5b !!!!!!!!!

12m

老撚可以點反cup 廢撚到

魯能係咪on9

支那12m

Agger

老撚12

山東12m

人地最一大堆副選都屌打 我諗呢隊山東應該連柔佛都唔會夠打

買上盤冇錢驗腦

你輸緊錢唔叫補飛

12M

主？

主12碼

呢幾日真係買乜羊乜
Keep住到今晚
繼續派

好

12碼

Nba

快撚啲入啦蝗蟲

支持

12m炒既話 熄live

屌， 大波派錢咁早入未買

1:2

有反cup 了

Cap佢老母

lm

跟

柏利

2.5b get

唔好放棄呀yy蛇

根本NBA

系 中國隊讓蘿蔔頭平半太少了
兩球 兩球半先夠做

半場都3.5b啦

巴打出多D事前OK?

又nba

唔到住

2.5b 水泥gel

唔撚入即刻下場

入未呀屌

禁錯買咗1比4波膽

Miss?

角大入球大又簡錯邊

有機

大波易到痴線

1:2 goal

Gel

秒大

Cup佢老撚

入球大秒贏

入3球冇角

cup!!

一買大又入

場波好似幾好睇

老撚3rd goal cashed

快cup

你miss左睇唔到?

反杯ez

大球14分鐘

1比4全場派錢

2.5b秒cash

696易到 已經喺馬會排馬隊等收錢

big ball CASHED

買主盤個啲落翻黎睇下live先

買好大?

反cup做一日支那球迷

要劇本了

nba

CUP 到一世球迷

收得得

半大全大 cashed

半和未

咁快大波

老撚響起反杯的訊號～～～

老撚反cup 派200 1個

派一個200

痴線入完3粒都係無角球

me

我了

miss 左入球大已經冇野好買

我！

想入5.5b

Me

696入佢老母支那

亞冠細角派錢

同意了

下隊696入波

全大2.5已gel

3:2未?

LM

亞冠買哂大波真係執錢咁執

痴線 廿幾分鐘 三粒

Good

留名

留

4:3ft

角細？
都唔落底

有冇人追老撚ng

留個名了

老撚補唔補和/主w

打快咗 派1個200

老撚今場要12m帽子戲法

5/5.5s

3.5大開始想gel...

整翻個主其他了

屌 啱先買左1000 696第三球 就12m

糕多過角

無波入

補乜撚

秒goal!!

4.9反cup

求你買多次

派利黃撚埋

cup硬咩

費蘭尼踢開逆境波，快啲比利時劇本啦，咁啱今場又對日本仔

4.5s 震緊

你睇下你打咩..

小注gel頭撚

刷角未

尋晚荷乙好似呢場咁嘅死少幾多人

5/5.5b ok?

有無巴打有LINK？想睇但搵唔到..

老撚快反Cup

廿蚊我買全餐都得

10.5大是夢嗎

2.5cashed 可以取消關注了

下盤補埋飛可以點輸

696強陣有料

2角

屌 頭先0:2個時冇補飛

老撚無角！

696係咁落底都可以0c

腦撚入未

求其啦 半大gel

0:2就應該補啦

直屌客勝

廢老立即入波

比3個12碼ok?

D其他波強咁低倍

山東上

不了，追下NG
但要睇定小小先

26分鐘開6.5角

山東佬唔刷角點發揮高空優勢呀

點解場波會無角

半大全大易撚到

老撚似返杯

山東唔靠十二根本入唔到

爆炸頭踢防中

Feel到半場0角

準備追和

入完12m又拎牌

墨爾本失敗受讓半一
是咪假波

唔該比3個12m主隊 好似琴日場艾納斯咁

個盤手眼盲?係唔係都封角盤

馬會又封乜角

中國個龍==

做緊野
經歷過琴晚亞冠個場補時十二碼唔入
仲要比對面入埋
真係要醒目了

澳職出到世界賽係笑話黎

龍門救角dllm

咁死撚得啦 3入1

1c

西箭都係笑話

1111

艾納斯自己廢姐

咪刷啦

反cup呀 支持YY

法甲仔 2球

2:2未

半場都過唔到

老撚快撚啲反Cup 呀

2c

22222

-6

開始刷角了，角大重燃希望

繼續

費蘭尼頭鎚頂入未

屌！次次買角s就有角

696下盤最少收半格

假波盃不嬲都要留一手真係好撚假

696 win 收息仲好

下次通知聲

度下場算

-6

696 456都似

他媽的

主隊和波先啦

大咁就開左

老撚追多球先

凍封角球

點cup

下場

刷啦

買細角

主場黑哨呢？

6角會有六隻角

6.5s

封乜

名稱已有暗示

有預感主會cup

8.5s 唔諗了

696 win 高息

3333

3c

G chi

咩都冇買到

-6c quick

-5

唔比我買7.5b 得1.74

角雨來了

呢場應該有5球

又要追角大 補上盤
7.5b

買山東個啲係咪低能

老撚cup la

咪刷

即場睇鹿仔無得輸

你老母入角細 就刷一隻

老撚快cup

由於在2006年亞洲青年足球大賽表現出色，獲「日本亨利」的稱號，吸引到時任阿仙奴教練雲加青睞，但他決定和格勒諾布爾足球俱樂部簽約三年半，他是第一位由日本高校直接加盟到歐洲俱樂部的球員，然而他在法國的四年，僅在一線隊獲得6次上場。已於2010年轉投清水心跳。2014年轉投橫濱水手。

鹿仔ng

即場心水波蛋 2:2 可以下半先入貨

下盤gel頭收錢

快完咗半場先啦

下盤輕鬆goalll

係 要驗腦了

垃圾支那仔飛機

1:3

blocked

俾多次 696ng $500

屌你老母又報假

老撚下半反Cup 3:2 呀

亞冠block 假分狗block到手軟

7.5s 冰

刷啦仆街

live

我買山東我係低能

2:2

2:2！

pelle!!

嘩， 老撚準備反cup

屌你老母

山東！！！上

Cup佢老母

仆你個街 預計錯誤

CLS

鐘聲響起

CUP 佢

屌你老母567都黎撚緊

老撚2-2

又中

客12m

屌 禁錯 仆街

10倍cup

再cup呀屌我又買咗角

cupcupcup

老撚大波要長追了

柏利fc

主隊個9號幾勁

仲諗住半場先入主4th goal

仲有時間 開個半主黎睇睇

主盤弟兄重燃希望

終於見識到咩叫一人球隊

屌

山東老撚反Cup

12m x2

696唔識守燒味球
老撚唔識守地面球

未派半大, 無錢跟

主場邊會輸到

咁早gel

俾多粒 半主？

反杯 4.75快

696又撚手足

你睇下防衛者

強陣

派利 vs 伊藤

柏利fit撚到

半場2:2夠
下半先cup

今晚又可以馬拉松賭波

有無人買左11.5 反cup🤣
買左5舊

開始後悔無入4倍6.5B了

真係cls

Cap到做一個鐘中國人

I

半主未

其實兩隊啲鬼有咩用

雙數波 100%

5.5大

比翻個半客我

半客

派利勁到

柏利係修含個陣都好撚勁了

屌你個仆街 一世冇女屌

不了，屌少中國人一個鐘就可以考慮下

無入球可以嗎

刷角可以嗎

444

山東3:2鹿角可期，3:2波膽10倍

cup到 全波post3世中國人

可以

睇9號仔入幾粒

又黎入波大過角

利害我的國

唔貪心 下盤半格夠了

5.5b ok?

444

-4

繼續入

我買左2:2波蛋

入呀

頂住半場22呀50倍

派？

賽前主盤 0:2個時追左主勝同和
應該點補好

反cup做一個鐘支那狗

小弟感覺3:2

咁撚毒

客ng

同路
不過我半場

馬會係咁引細,應該6-7粒啦

頂住

客勝囉

客

不是我們中國人給日本鬼子屠殺不然什贏

睇唔到點輸 繼續gel

555555

-3

山東老撚
反cup
樓下10個手足
全家下世都做中國人

老撚後防頂實 我爆入未

696又刷屌

比多4角

2:2 ht

5角-4

dllm

696 刷角機

咁鍾意gel 祝你賭咩輸咩

2-2 5c
半場

樓上10個好慘

。。。

痴線半場七角想爆我八角半

夠數 恭喜你地
大家都係中国人了 🇨🇳🇨🇳

7.5s點補好

3.1

去2.2

個心好痛

本身都係

7.5b 高水
上盤gogo

屌...半主腦都唔洗驗 jump得

666

國人

買左8.57.5s

中你老母國人

收檔啦傻閪

x2

補入球大全部中龍 洗乜驚角

10蚊雞仔注咋唔好lm啦

feel到本田今場教訓班細既

10.5初盤今場10角完

起來

15分鐘5隻

Block

10x50 都500啦 分100出黎唔過份呀 你事後

咁都半和

買大好過

696係咁刷，應該冇了

驚死既手足
補客勝

有沒自私食,呢場

比我中次角大

由谷底反彈番上人間

差三隻快快手刷

亞冠9買大波

半和

串左飛唔撚補算

買左八角細可以點補

救命7.5s點補好？

我愛中國

當輸左

呢場輸 唔貼飛
今晚等班傻西訓晒先
廢事累人

輸到仆街啊大佬

不如趁半場睇下6點場點買先

之前輸到貼 係尋晚先開始大翻

696生性啦屌你 最後一注 唔想入錢呀

手持緊8場亞冠大波
差唔多200幾倍

唔記得今午有場波

我都係跟你買 唔洗怕喎

繼續追大波

三賤個態差到咁
支持HONDA

有白頭仔贏咗啦

應該好快爆

買 3:2 應該點補好?

我山東都最後一注 做好心讓比我

自私玩注先

有冇人下球主

6角

主ng睇到劇本

估2:2完場

8X1
0.5/1B
先過一關

細波被迫害 5.5s

山東贏波我買国旗底褲著一年上！

同路

gchi
但比我開左上盤先

寒子燈水
荷乙半客❌
安玻🍺
杜夫❌
索察win❌
696

燈佢老味

7.5s點補呀diu

我戒角了

客反cup

點會

我抄一百次山東

希望停屍停到7.5比我補返個足水大

到完場應該都係2:2 了

山東狗好撚鐘意咁，一換半場變左個人咁

下半場 角球雨

嘩食完野原來5c
25min 0c

我希望下半冰到完，6.5s表示不想死

Cls 30分鐘個時仲係0角

下半場冰角pls

4.5S

主隊贏 下禮拜即刻去淫k

唔緊要，我玩角

一齊？
成年冇上去
驚14日

想join

可以
上個月先上去黎
但貴左

買左主盤見0:2補角細諗住止血點知而家比人放血

14日會點

我有朋友比個場班仆街扮假公安坤左三萬蚊

4 8 12？

冇得賭

亞冠半大全大8串 (1.5b 2.5b)
中左派/捐2成

賣單1800 之前洗鬼咁貴咩

求組團

建議捐祝巴打中

老撚cup到 我去天安門門前唱國歌

要lm了

5信

完場3-3劇本

5.5b

696真係冇可能輸

支那狗反杯
過2日去屌支那妹 連id 找數

下半可以cup啦
打撚死日本仔

10:2ft神奇更衣室

開波未呀屌

兩年前去好似200坐枱
溝埋條女落酒吧再過夜唔洗錢

2隊D後防好似老雞個西咁鬆
其中一隊想嬴都入硬波

大邱夠廣州打？

8場邊幾場似開細?

有人重複咗 無10個
所以你下世都係中國人

冇
全部半大全大

追10.5角大定細好

個個都玩北姑

依家去同架妹食飯先bye

有錢你都可以

要左10.5大

入球5.5s?

再出！

696我命令你立即入波

無入球

屌打全北

唔該冰角再瘋狂入波

下半唔攻了

下半場又比人禁半場屌

屌kai 又燈9我

山東炮

痕大盤派錢

燒味!

一人足球

個龍試下甩手

客試下入

主隊上

踢成點？

老撚輸半比乞兒啦

你估個個都保方咩

魯能頂住

46

狂刷角啊🚩！！696快入

唉屌，命裡有時終需有

6.5B 轟了

想入無入球

命裡無時莫強求

5.5b 100%

同意

屌 推爆炸上去打前算啦

3:2 4:2

爆炸頭入啦仆街

強國主場之力

Gun

山東ng

傻尻屌 差d 2:3

客ng 上

2:3fit ah

又有8.5買

上次噓過腦撚sorry
快快反cup即刻做一個鐘腦撚球迷

死支那咁撚矮瘦

冰角

唔補飛啦呢場波 ...唔知點咁

4.5S震緊

睇來下盤都仲係贏緊

老撚求你快cup

跟！

8.5b 魯撚贏派

等緊收錢

我

支那狗快手

好辛苦

山東快手杯

老撚cup佢

1001 jump